感動嘅係，英超終於變返big4

前4同第5拉開8分
過埋今晚應該唔只

有d所謂big6連錫菲聯都不如

請尊重歴史

今晚等我地利記大炒垃圾鏝就可以創造歷史

又開工啦